物理治療究竟有冇用

衝擊波 熱敷
收我幾舊

巴打邊個位整親呀？

手法 堅有用

巴打係邊間做

留名